危急!!! 我地就黎輸!!! 中共轉左玩法!!!

今日林鄭同黑警開始轉態，加上818五毛全方位轉態，即係中央下達全面指令，要走懷柔方針，將運動拖入死寂，但係唔會回應任何訴求。

亦即係話運動已經進入下場，而現在係極危險嘅時刻。
政府黑警會用盡一切語言偽術、道歉、假拉人、扮溝通、甚至苦肉計黎令事件降溫。黑警尋晚懶理既態度同政府今日完全避開五大訴求嘅行為，好明顯就係佢地無意回應任何訴求。

知己知彼，我地有好多市民出來上街主因係怒氣，對改革嘅追求反而係次要。懷柔方針可能會令好多市民怒氣減退。到時候佢地再陷害我地一劑，就難以返身，變成雨傘2.0。我地會唔會成功，好睇有幾多人會被佢地嘅語言偽術蒙蔽。

更大嘅一個問題係五大訴求既文宣嚴重不足！！
已經有幾次有人偷龍轉鳳，將真雙普選偷換成林鄭落台！！

所以如果五大訴求非人所佳知，佢地就有機會蒙運過骨！

麻煩各位手足，每次遊行都要將五大訴求叫出來！每次出黎都要有大banner寫出五大訴求！

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

繼續 和理非—>死線—>勇武，是但冇左一樣都會萬劫不復

請推以下post
危急!!! 我地就黎輸!!! 中共轉左玩法!!!

Push

我相信9月會係另一個高潮
開學
三罷
出糧㩒錢
全部都要做

泛民要講明真普選，要引導民氣去真普選

推推推推推
推爆你

我見唔到死線去左邊？我睇到現場係甘叫勇武走

我要真普選!!!

我要真普選

一日無普選都唔好停，一日無普選都係垃圾中共政權

agger
由雨傘爭取失敗開始已經加速腐敗

危急!!! 我地就黎輸!!! 中共轉左玩法!!!

push

唔識用reddit/twitter嘅入嚟睇下!

[ 整合 ]文 宣 國際戰線 ! 入嚟開工啦 !

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

612721728811，大撚把嘢未同佢計

又扮唔記得，又玩分化，其實邊個會聽佢個套啫

609 612 721 805 811 818 ---> 831落實全面雙普選!!

推

五大訴求
真普選優先
其實有雙真普選，其實四個都自然有
因為政策會傾向返香港市民

另外 看到連儂牆都較舊
有啲嘢又唔update, 有啲位仲肉肉酸酸
無初時咁靚
大家可以修葺下 及 美化下
如果整齊又靚 咁 市民能量又可以聚返

請推以下post
危急!!! 我地就黎輸!!! 中共轉左玩法!!!

Pish

立即普選 否則攬炒

首先，你解釋下點解你個post同人地嗰個一模一樣

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

不能回頭

佢轉依個方法係因為美國出晒聲話一暴力鎮壓就會制裁
所以想行返雨革嗰套瓦解運動

攬炒

真普選

幫手推

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

香港人唔會咁蠢袋住先，一定要爭取五大訴求！！

增加第六個訴求，解散警隊！

「最新」第6大訴求

唔係定左823 死線咩

請推以下post
危急!!! 我地就黎輸!!! 中共轉左玩法!!!

一個武裝組織 你點解散佢

請推以下post
危急!!! 我地就黎輸!!! 中共轉左玩法!!!

推呀

6. 解散警隊

所以一定要行到雙普選先

有民意授權

之後就要重組/解散警隊

好不幸行呢一步之前可能要同中共講數/對抗

講左好撚耐轉重點去真普選 你地唔聽 死要講撤例 個真普選擺到最尾 一味強調五大訴求 又無文宣突出真普選先係問題根源 焦點去晒警暴 但警暴問題唔係你殺撚晒d黑警就完呀嘛 咪又係要政治解決 即係又係返去真普選度 哩樣係難 但哩樣係最多人會支持既嘢

睇完北區醫院條片，先知道警隊嘅暴力已經唔止針對黃絲

藍絲都一樣

如果唔係有隱藏cctv，呢d暴行就永遠不見天日

警隊已經腐敗到一定要重組/解散

同意雙真普選係治本方法

柔佢老母咩. 信魔鬼就戇鳩啦

支那狗

要真普選

重要文。推

解散及追究警隊

Push 我要真普選

今晚元朗靜坐

光復香港，時代革命

六大訴求，缺一不可！